有線上網收哂皮

原來唔止係我問題？

係咪可以叫佢地Cut約

cut到咩

用唔到

打電話囉，不能提供服務喎

依家上到啦